$8.x 入左1888

會唔會上到$20?

一定會

ching 有幾手?

10蚊高追左，求屌醒。

贏錢都要屌醒？

無睇幾日市，原來升左咁多，又爆業績。

早兩日連出兩日十字星，已經放左，點知盈喜

Fatfat la

好嘢嚟